取消英文Oral 對毒撚黎講即係天大恩賜

唔係既等陣驚得滯講唔到口窒窒oral u

岩呀

諗起當年記錯時間冇考到ce英文oral

，呢屆毒撚真係有福，

咁慘呀

有2位毒撚腐皮